屌奶星！義和碑個助攻靚撚到！！！

一個直線湯穿哂

2&B

球王義和b做到依d直線有咩好驚訝好正常，唔洗開post突登講

柒足成季先儲到氣出個助攻

le句真

越踢越屎

俾人反杯埋

輸多粒，球王比人換走

垃圾

垃圾到

呢度啲人好鍾意盲反

同意，不過你飲左水未?

飲左你老母餐解穢酒先

斷腳未

換走左我輸埋

你又岩

雲加助攻般尼茅夫仲靚

74分鐘輸2-1

76分鐘換出

一換25b就輸 辣殺

系

敗走

發現樓豬深潛

廢撚到